預算5-6000求推薦notebook

如題

講下用途先好WOR師兄

等睇一陣有COMMENT話叫你加少少錢買MAC機

硬係有班人係唔係都叫人買mac機
中撚咗Apple毒咁

用黎翻學打到lol就最好啦

認真返學買部pad好過